賤賊殺到，手足嘅反抗level決定命運

如果 殺死賤賊:
賤賊增援
如果手足走得甩:
立即偷渡去自由國度
否則:
會俾法庭判老謀，坐一世監
唔會被自殺
完
否則
賤賊可以輕易將你被失蹤/被自殺
完

你老母臭
大你好撚辛苦
咪撚
成個白痴咁
完

屌
你
老
母
講得

岩
支 持

等睇手足表現，加油努力

推